[各有各做]小息，lunch 放映會

除咗硬攻杯葛，
仲可以喺小息，lunch 搞學校放映會，潛移默化

A:咦有放映會喎
B:嘩，死黑警
A:(我老豆係黑警)

五大訴求，缺一不可

爸爸你平時做野係咪同班叔叔一樣亂打人？

你媽媽係咪迫人除衫嗰個？